{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042252",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72202&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수해바라기펜션"
    },
    "text": "家族、ワークショップなど団体利用が可能な全客室オーシャンビューペンションです。 アンインストール、メボン、竹島のような素敵な島が楽しめます。 麗水芸術ランドは徒歩3分の距離に位置しており、海洋水産科学館は車で5分の距離です。 向日庵へは車で27分で行けます。 入室時間は5時からで、退室は12時です。 すべての客室は禁煙です。 無料Wi-Fiを提供しています。 9時から20時まで食堂とカフェをご利用いただけます。 バーベキュー施設も設置するのに追加費用がかかります。 利用時間は5時から22時までで、事前予約が必須です。 20時まで申し込み可能で、雨天時はご利用いただけません。 チェックアウト後も最大人数を超えると入室できませんので、ご注意ください。 肉類、天ぷら類、魚類の調理はできませんし、ペットの出入りもできません。 未成年者は保護者と一緒にご利用ください。 提供される画像は実際とは異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は厳しく禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 これらの情報はペンションの状況に応じて変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は12時です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料のWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの食堂やカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "食堂とカフェの営業時間は9時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用は追加費用がかかります。利用時間は5時から22時までで、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒にご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設内ではペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用は厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 312
    }
}